是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

肥絲未入黎既

錯圖

收嗲啦

肉餅？

係你上面

十卜